川普總統在賓州發表特別演講

拜登勢危
眾多市民盼望拜登痛失賓州

拜登大意失賓州